到底呢個時候基沙文喺度諗緊乜嘢

個個都喺度討論美斯
有冇人喺度諗基沙文，文文嘅心情

下季古基迪三巨頭

佢坐正做大佬仲爽啦

老實講，基沙文應該喜大於悲既
美斯走，基沙文有球權，中路唔會塞死，解放左基沙文

中乜撚伏，下季終於唔駛再就美斯，終於可以試打有ss嘅陣俾佢發揮

古基單

諗緊帶ps邊d game

基沙文forever number one

古天奴同基沙文慶祝緊啦

咁FDJ呢

基沙文變大佬了

講真 美斯牙蘇都走嘅話
佢係最大得益者

之後古天奴 基士文都清埋

參考arthur
過多年就拎去換個30+中場

G永遠在m前面

家下個陣仲衰過以前下體

so9 messi 走. 終於可以打中間

唔會啦，高文都話會比機會佢2個

諗緊拍唔拍le decision part 2

我就係新球皇

基&古：兩個廢老終於走了

下季踢返馬會表現

打緊Ps4 唔得閒理